自由亞洲電台：早於今年七月份，已有兩批年青抗爭者坐船偷渡到台灣

作者：自由亞洲粵語 RFA Cantonese

安排反送中抗爭者偷渡到台灣其實已經進行了一段時間，據自由亞洲電台記者從多方面獲得的可靠消息，早於今年七月份，已有兩批年青抗爭者坐船逃到台灣。

在七月有兩批抗爭者逃亡，第一批十多名抗爭者坐船從香港出發，直接到高雄。

另一批抗爭者坐另一艘船到離香港300公里屬於台灣控制的東沙島，然後再獲安排送到台灣。

至於這次逃亡失敗的路線，是由香港直接到台灣屏東，據了解，原本在屏東接應的人士，週日晚上十點跟船隻失去聯絡。

有協助港人的組織表示，相信安排香港抗爭者偷渡到台灣的路線已經被堵死，沒有人再敢參與這條逃亡路線。

另外，過去一個月，香港水域附近氣氛異常緊張，不時看到有中國武裝艦隻巡邏。

低調啦
無人想知